有無人打飛機打到無面見人

每日都忍唔到打飛機 加上日日係屋企
由以前1日1J 到而家1日2J
落樓買少少野/見朋友 都會抬唔起頭
好有罪惡感 有時J到無野J 就會J埋同學同事

打到個人老曬
出街比d妺妹仔叫我阿叔借歪

見朋友都抬起頭你仲驚

搵巴打奶下個頭包你抬得起頭

我意思係成個人好閃縮 眼神好迴避

非Gay

成個人好似變左雞蟲阿叔咁既氣質

咪撚將人生失敗放係打飛機到啦
日日做完尖打2丁 咪一樣一星期操足7日

有冇駝背？

想睇同學同事

少少

做尖緊會好想打
有影響

無圖
我開IG Cap圖 J下舊同學

好少

打得太多掛
巴打都係？

同我扑

j同學個感覺好刺激

Share下

幻想到套課室主題av,有時j完第日出尼玩都想像到佢冇着衫個樣

同學靚唔靚女？
有d無咩post相 好難J...